周子瑜廣告花絮曝光！驚見臉部線條堪稱「神仙側顏」粉嚇壞

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍，9位妞妞全都擁有高顏值，也是美妝品牌雅詩蘭黛韓國代言人，最近品牌在IG放上周子瑜的側顏，美翻一票粉絲！

其實品牌PO出的照片是去年TWICE剛接下雅詩蘭黛品牌大使拍的，當時每個人都擦上「粉持久完美持妝粉底」淡淡的底妝卻超擁有精緻妝容，自上市以來就穩坐粉底暢銷寶座，宣傳照中周子瑜與雅詩蘭黛「粉持久完美持妝粉底」合照，呈現出360度零死角完美妝容，令人目不轉睛！

而這張最近PO出的周子瑜側顏，似乎是當時品牌未曝光的花絮照片，周子瑜雙眼直視前方，似乎是在看鏡頭，檢查自己的底妝有沒有完美，粉絲都大讚她眼神超有戲，既空靈又蘊含些許俏皮，堪稱是「神仙側顏」。

第二張則是先前就曝光過的雅詩蘭黛「胖胖瓶」《粉嫩慾望撫紋修護精華》好用到連周子瑜也是愛不釋手，一抹就把唇紋撫平，瓶身可愛到一拿出來補擦簡直萌度破表！可愛軟萌的小胖瓶，蘊含大馬士革玫瑰、山茶花籽、薰衣草與向日葵籽等多種天然花萃萃取，訴求能深度滋潤軟化雙唇。

▲周子瑜為雅詩蘭黛韓國代言人。（圖／翻攝自esteelauderkr IG）

▲周子瑜代言「粉持久完美持妝粉底」。（圖／翻攝自esteelauderkr IG）

▲品牌曝光周子瑜去年的花絮照片。（圖／翻攝自esteelauderkr IG）

▲周子瑜代言雅詩蘭黛《粉嫩慾望撫紋修護精華》。（圖／翻攝自esteelauderkr IG）

我覺得佢好支味囉

Taiwan no1

不了

幫中國爭光!!

幫台灣國爭光!!

台灣人就是台灣人 我們永遠是最挺妳的💪💪

周子瑜係中國人

感覺好像甚麼邪教儀式逼人說奇怪的話乾

子瑜非支瑜 放過佢啦

依個post好多支那仔

賤種番黎都唔投票

Tzuyu is not a Chinese is a Taiwanese. Taiwan is a unique country not a part of China

子瑜是無辜的

啲仆街韓粉又會去佢老母間咖啡店伏佢
垃圾JYP又淆底
佢好難做的

台灣是一個國家
但支瑜是中華人民共和國的公民

But Tzuyu is Taiwanese, not Chinese. Why did China attack her, she's not even Chinese. Wtf China.

台灣仙女

Yes

咁定仔係咪仙女

彩先係

實至名歸

超撚靚救命

最美內地女生

定都係

台灣最美的風景是子瑜

抖陰不了

仲差少少

垃圾雞排妹屌打

你on撚9

世界最美

真的唔靚 評分班人隻眼有問題

可惜係抖陰

呢條友完全係吹出黎
邊撚到靚呀

1Q題：最鍾意道歉既動物係咩野？
有冇人知？

子瑜當年得16歲比人逼出嚟道歉

神顏！

我魚世最美

中國第一美人周子瑜

好可愛嗚嗚嗚

系China no1囉🇨🇳💘✊🏼

違反國安法

舉報左😨

魚仔我女友!!❤